沙田前線手足準備自衛既手足請入

岩岩源禾路看更話足球場比人卜左攪鬼節野
放左一堆棚係度
唔撚開燈比人踢波
想參與鬼節既手足請便